唉究竟要單身幾耐

點解！！！！

下世努力啲

計唔到

一世

直到世界末日😂😂😂😂

睇開D